[Part-time job] 有冇人讀藥劑 / 識人讀藥劑

公司想請part-time 藥劑師, 但好似好難搵到freelance藥劑師, 有冇人知可以邊到搵? 或者有興趣都可以PM我~~~

push

有冇人知

推